[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(161) Today’s a good day

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
GOOD DAY

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、泰東、甩)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

101綜藝/活動清單

Today’s a good day to meet you MXM

LM聽日見

排在一起就会发现，旁边三个洗脚婢压根比不上我大天朝出生的奶

根正苗紅的好孩子

가시나 가시나

新po留名

留名

今日係呢張相面世第100日

祈福黨召集

文福應援 Round 3
即將開始

CHECK!
根據韓國新聞及荷里活廣場公告，已確定文福將於10月8日來港舉辦見面會，因此本站正籌備第三輪的應援計劃。

此次應援將不會進行集資，費用將全由本站承擔。倘若大家真心希望集資為文福應援，請DM或電郵查詢相關事宜。

應援計劃在籌備當中，
預定會派發免費手幅。
所有最新消息將會在Instagram發佈，我們亦會盡快公佈相關詳情。請follow本站IG，希望大家多多支持。

以上
連登祈福黨應援組 CHECK!

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

好可愛好可愛好可愛

JBJ first vlive 有官方中字喇

MC JRen留名

好得意

毒撚真係

聽日有得摸手仔啦

好想比霖霖反白眼

101都播完過咗101日啦

不知不覺已經過咗咁多日

多謝你地

屌那星 又開感情台

一開始既鹿豬對唔住又單機推po

jbj又係有排抽

我哋識咗福b200日 睇住佢嘅實力進步緊

Fave 真係勁識賺錢 唔俾人哋荷包抖下都唔得

check
今日全日都可以開感情台

每人四張卡
仲有張特別版，總共三版

Testing

想試咩
今日好日子我唔負佢地

200日

101日

冇人都要自己叫春

每一個你地都好叻好掛住你地一定要幸福啊 （奶青光眼除外）

仲有 強 黑絲。。。

你要幸福啊 會等你成功

仲有Keroro 樂華其他嗰幾個

今時今日仲係覺得搞笑

屌你咩

破壞感動系列

理解唔到呢間雜誌既美感

wink boy

早知係咁我就自己印你啲手幅 好驚你唔開心

睇fm嘅各位玩得開心啲

特別版隻專係隨機

好複雜

Fave 果然好識燒晒銀包

mxm唱hollywood

正到仆街

吹奏mxm

MXM 好撚正

林煐岷我愛你
金東賢我愛你

屌呀著老西好撚型

睇kkbox live東腎熱到濕哂

著住老西跳hollywood 成場濕哂

好彩唱生日歌 希望佢開開心心

磨牙

東腎BB

Concept好正

西裝出場真係濕哂

朝朝都有得打丁

之前concept相 come true 2D變3D都好勁

有排可以打

要用3星pay了

仲諗住做正皮王....

我已經冇負你上一張 淨係負呢個

中槍呀

又可愛又型

好撚可愛

Mk仔

佢真係好正！

好細個。。

召喚愛美絲 勁靚

mxm fm

好想去

補圖

一早睇撚到啦駛等你
準備聽日開始排隊拎

週邊

我愛李大輝

莎莉近排啲仙氣直線上升緊

可愛到爆炸

WANNA ONE

預告截圖，畫多咗個人係咪泰東

會有年糕店代言

最鍾意睇你食嘢

個妝咩事

咩樣都咁可愛

睇東漢食野真係好正

Tolbi好得意

已經當咗JBJ有9個嫁喇

東漢世最可

大陸係咪爆粗

想講loen俾jbj個宿男團新人算高級 唔使打地舖 又係單人床唔係碌架

有謙真係好中意阿甩

睇落幾闊落下

竟然仲有新圖出

點解李大輝咁可愛

WANNA ONE 11月cb

快到 冇得休息

不過睇嚟有sad歌聽 希望奶冇line

中秋icon 玩咗未

同仆街仔過中秋

上水玩icon

唔知今次又咩style

唔好又叫人投票就得

點解
仲未有重播upload既
我仲以為係6:40上架唔係咁樣播一次

好乖

關愛line真係好有愛

福b新髮型

圖

睇緊vlive
btw 狗福

如果突然香港先見到會嚇親

哇 屌
好想係佢背脊到sir滑梯呀

高汁飯拍 只益巴絲

病到仆街終於捱到happy週末

咁鍾意咀人幾時咀啖我

Me = 人肉梳化

今日崔生生日
生日快樂

好靚

希望冇整親

瞓醒未
我嚟嫁

同步

呢個人愈近鏡愈放大愈靚仔！

我屌呀食得屎啦

希望今次多啲鏡頭

......

籃球....

有無人話比我聽點算 二次傷害 咁多個人 點上位

冇㗎啦 準備俾人hurt多次 睇住佢頭𢱕𢱕啦

好似連打j佬都有份

準備好洗底出道

大家要十卜小弟 小弟會努力上位

FEVER FESTIVAL 2017

The performances of WANNA ONE, BLACKPINK and PSY are not broadcasted due to some issues. We ask for your kind consideration.

崔生生日快樂 係我心目中 5子先至係完整嘅幼稚園 個個都要加油

[member快啲送去睇醫生 [/member]

好想捉你返嚟將你縮細放喺個袋仔度養

你都咁大個人 對住啲細唔好咁鳩

有邊個會參加個mix乜鳩咁橙

打丁佬

仲有得出黎撈 唔係真事呀...

阿榮

我

呀譚 籃球

貢多

呀譚算後out/ 咁都要再黎過

我愛會然河成雲

成雲獨愛尹龍彬

點解你咁可愛架

祝大家國慶快樂
恭喜恭喜

國歌圖都唔上算咩慶祝

祈福黨召集

文福應援 Round 3 公告 -
應援手幅

CHECK!
根據韓國新聞及荷里活廣場公告，已確定文福將於10月8日來港舉辦見面會，因此本站正籌備第三輪的應援計劃。

本站人員早前已跟主辦方面聯絡，籌備相關應援計劃。相討後獲得主辦方允許，屆時於特定時間由本站人員派發自家設計之應援手幅。

現時手幅只公開其中一面，另一面所用之照片為本站獨家，留下少許神秘感，有待大家在活動當日揭下它的神秘面紗。

除手幅應援外，本站亦跟主辦相討了其他應援方案，相關細節以及領取手幅相關事宜將於活動前數天經由本站Instagram及Twitter公佈，各位請密切留意。

此次應援將不會進行集資，費用將全由本站承擔。倘若大家真心希望集資為文福應援，請DM或電郵查詢相關事宜。

如有任何查詢，請電郵至：
[url]hk.jmblessing101@gmail.com[/url]

以上
連登祈福黨應援組 CHECK!

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

佢本身就有眨眼D習慣~~

有冇巴絲中左
我中左但未收到email
有啲不安

但係到時唔係都係睇身份證既咩 定係會有d咩程序去確認

求幫手非禮仆街仔

佢話有email話你知詳情 好似係

係呀
所以依家都未收到有啲不安！

好
我仲要摸哂daniel全身

收到風好似淨係可以拍一個

不怪得叫一對一

吓

咁咪好 可以比佢知道最鍾意果個係佢 又唔會咁急 可以同佢講句莎啦嘿 好酸啊

ff左好耐

你以為啦 肯定少人都趕鳩你快啲

嗚 有冇人中左 但未收到email
真心不安

希望喇 我都覺拍哂仲方便

好想同成雲表白 希望佢地下年會再黎啦 我會識買靚飛 識點爭福利架啦

實會再黎嘅！
到時再爭福利

係啊!!!!!!!!仲有希望架!!!!!!!

泰東翻譯
句野!!!!!!係咪劇透?????

霖霖要回家了 出發到中国

airport fashion

為潮流尖端瘋狂打call

可以客串學是學非

人戴眼鏡你戴眼鏡 點解冇霖霖咁好睇

睇見佢地都覺得熱

落機一定熱死

唔好比假希望我

我屌

JBJ團綜第二集預告

有團綜睇真係好開心，第一集睇咗好多次，每一分每一秒都覺得好幸福

我都係 就快背到哂佢地講咩
叫春叫咗幾個月終於叫到出嚟
但係泰東呀

巧打耳呀

而家只求泰東可以離開間仆街公司

仆街公司仲有好多人要放走
屌

連登姜丹尼爾聽日終於有得同佢地兩個相認喇

掛住你

遲啲見

五點黨 今日同聽日見

今個禮拜正到痴線

成班人唔瞓喺到叫春

大家今日睇得開心啲

遲啲到你睇得開心啲

各位巴絲今日睇得開心D